影人食藍店相會破壞我哋嘅形象

講真如果有個淺黃（甚至深黃）唔小心食左藍店
最後畀你哋影相擺上網
你諗下佢哋係乜嘢感受

最後嘅結果咪就係割席 內部分化 產生仇恨

拜託大家唔好再做傻事

你可能會話有乜可能深黃會走去食元氣壽司/ 吉野家

對好多中年人黎講資訊冇年輕人咁流通
佢哋內心係黃 但係唔識得分乜嘢係黃店藍店 （我阿媽就係例子）

影人相係百害而無一利
希望你哋明白 回頭是岸

大家請記得我哋捱到今日嘅秘訣
不割蓆 不譴責 不篤灰 齊上齊落

會輸民意嗎？

係呀，輸民意架

-o-o

四眼仔: 又話唔割席⋯⋯

深黃食咗一年藍店先知會係乜嘢感受?

新四眼仔: 破壞刑象架

O_O

On9,本身連激進都唔敢
溫和搞下杯葛又怕
你不如訓撚住教搞運動啦
垃圾